有冇巴絲打想考警察

交流下

係咪好易入
利申 170潺仔

只要有心操下就好大機會收

屌你老母有人唔做要做狗
仆街死啦冚家鏟

做人做狗自己揀

D道友樣瘦過條柴或者肥過隻豬都照請啦
究竟你個人要有幾廢先仲要操

斷六親都去考, 樓豬現實世界冇朋友?

想入去改變？

直接考白狗啦 可能冇狗做會收呢
反正都係社會垃圾核廢料梗係搵份高人工啲啦

狗繼續出動

佢得，你都得

睇見你地班狗ac連依啲都要扮埋就好嘔心
你地一路打字會唔會笑下自己？
仲慘過王祖男扮女人

天生做馬嬲戲嘅共產狗

朋友唔多 最熟既朋友都入哂紀律部隊

狗隻都都生活好過一般港豬

呢世都唔會敢同人講自己做邊行

其實都係，搵埋搵埋都冇警察咁多錢，反正我又唔理政治

我唔覺得你做狗生活有幾好

點都好過呢家

紀律部隊爛仔部隊

想做邊汎

犯白粉
強姦
偷野
賭場內鬼

黃賭毒

香港差佬 屌你老母

幾多kg？

樓主安息
經 起底功能 推斷, 樓主已經俾狗執左, 偷左ACC, 掉左落樓

一齊舉報樓主好唔好?
幫樓主報仇

紀律部隊
咩部門唔講 機密啦